[認真] 唔該唔撚好再叫 #KungFlu & #WuFlu，好誤導先

唔撚係 FLU 呀 DLLM

陣間真係咁傳法歐美一個二個當晒流感

推

Sever Acute Respiratory Syndrome (SARS) - COVID 03 (SARS-CoV)
Middle East Respiratory Syndrome (MERS) - COVID 12 (MERS-CoV)
Wuhan Acute Respiratory Syndrome (WARS) - COVID 19 (SARS-CoV2)

咁叫最撚科學啦

中國武漢肺炎病毒